曼聯手足唔該接 神犬謝拉特 返屋企

佢好撚低質
曼聯版港毒之父

你咪又係曼城版港毒之父

今鋪我養狗咬春袋

別推post了

咁難啲搵件低汁過港毒之父嘅

你囉

收爺啦拉車狗

佢好25

多清好耐無見了
睇我新post

阿仙奴版

咁利物浦,熱刺版呢?